# Библиотека Front-End скриптов различного назначения
___

## dispatcher
___
Основной диспатчер для **FLUX** архитектуры. Управляет основным потоком событий приложения, является по сути простым **Event Emitter**-ом.  
Подробнее про **Event Emitter** можно прочитать в папке **utils**.

На него всегда подписаны все **store**-ы приложения и могут подписываться различные компоненты.  

Синтаксис:
```javaScript
dispatcher.dispatch({
	type: 'popup:toggle',
	id: 'menu-popup'
})
```

Свойство **type** обязательно в передаваемом событии.